如果復必泰打死人

政府反應肯定大10倍
專家反應肯定大10倍

等打真正國貨AstraZeneca

發下燒都會發大黎搞

仲一定會話關疫苗事

留名得中預言

一定會鋪天蓋地日講夜講, 仲隨時即時停止接種, 當然科興就繼續唔會停

點都會中

復必泰藥性仲勁, 一定會死人, 不過應死幾個到

其實國貨死得仲多人

買咗咁多點會停

以為改歌詞

即刻賠錢

復星都有份

冇事都變有事
或者死幾個不存在的人

科興出事: 未能肯定有關
復必出事: 不排除有關

復星只係代理，根本無參與研究、生產！

但都會有影響

仲多出事

之前日本有人打完BNT出事，電台新聞次次都話有人打BNT死左，反而科興打死左人，無論港台定商台都唔敢提係科興疫苗出事

佢地一定會咁做
到時即賠
識揀 就知點玩
分分鐘只係頭暈 唔使玩完 都會賠
隻疫苗唔好呀 我地正苦好負責 一定承擔責任

兩個月前專登問過醫生 佢都話打AstraZeneca

出事即刻9秒9出嚟推盡嗌咪話打呢隻野出事

但可惜係唔會賠（加上其他後遺症導致）

打科興 出事 無得賠
打鬼佬野 出事 有得賠

弱智先打強国野

復必泰藥性仲勁仲易死 老野未必捱得住

專家打曬科興未

d人成日話唔好打AstraZeneca

袁國勇打BioNtech

但效用唔係得九成咋咩
BNT好似去到95%

無事就復必泰，復星合作研發（根本無參與研發），到有事就叫返輝瑞疫苗。

我都會等國貨阿斯利康

睇埋政治考慮 梗係打復必泰
話晒中國大藥廠 "民營"大公司有份
起碼唔會特登整死你卒數先

事實係德美作品 安全性又高

AZ話要等"國貨"就死心
英國都唔出口 香港應該要等到中國有廠先有得打

AstraZeneca好似仲廢過biotech

無Peer review嘅疫苗都打，勇者

即賠

東張西望loop一個禮拜

咁咪兩邊都唔打

「外國疫苗有嚴重副作用，有市民讚好科興疫苗」
「多名人士表示不再會打外國疫苗，有市民有信心打科興疫苗」
「消息人士透露回家後發高燒，認為科興疫苗更適合自己」

可以寫定bingo表

阿斯利康果隻都有死人

政府唔講我地連登仔講

身邊啲藍絲話科興死人我就即刻屌佢老母話外國都死

盲點

仲之所有疫苗都會整死人

Sample size大一定會